[文宣, 前線] 叔叔有野講

我發夢行街見到一位叔叔寫既野

大家岩聽既希望你聽下
唔岩聽既希望唔好屌，上一頁
我地不割席，不分化，齊上齊落

佢咁樣寫：
「
我以前係好撚遠果度走落黎香港
知道啲共狗好撚仆街既
到今時今日你地仲係用啲咁溫和字眼講野？
你邊夠人講呀
你要講，就要係講野方面
洗對方既腦
學足佢地個套咁

警方濫用權力，射爆女市民眼睛
行為狼心狗肺，喪心病狂
傷害了香港七百萬人的心！

警方在葵芳港鐵站內發射催淚彈
居心叵測！
漠視香港七百萬人的安危！
是草菅人命，視同兒戲！

仲有呀
你睇下共狗明知你地好多人
就成日話你地一小撮人
傷害蝗蟲十三億既心
你地做少少野就話你恐怖分子咁
要學下啦細路

講多樣野你知啦
你地對住啲畜生
叫佢黑社會做咩呢？
佢係呀嘛～ 佢點會驚
唔通有人係街大叫你係男人呀～你係女人呀～你會驚？
你要講既就講：你係咪反香港反革命！
你地行前面果啲，拎埋矛擇冬張相出黎叫！
」

最後佢叫我睇多d歷史
我個夢就斷左

學習歷史

利申：希望大家和平，我無叫大家暴力

自推

推

推 多十連

推推

推推推

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派將面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

我都感謝佢地
全因爲佢地咁耐以黎既努力
我地先不被送中

「你地對住啲畜生
叫佢黑社會做咩呢？
佢係呀嘛～ 佢點會驚
唔通有人係街大叫你係男人呀～你係女人呀～你會驚？」

又係喎

721 811

即係要用返佢哋字眼支持同路人